訓覺 訓左咁多年，分享下心得

其實所謂懶床，係好事黎加正常。

你一訓醒 除非你趕時間，要即刻出門口

如果唔係我建議起碼至少醒住係床 半個鐘先落床

有利健康

請問眼瞓可摸耳瞓教？